建議民間開返個 真反暴力熱線

歡迎各區人仕報料

警方得10條熱線
會唔會唔夠用架

資料不會交予第三方

有D多餘
放上黎twitter facebook同連登仲快

各有各做